鄺潔楹真係好gfable

個樣有啲怪 個人意見

你多啲留係屋企，我諗你屋企無鏡照下你自己個樣

咁都做到邨長

應該無咩人會好似你咁切柒左

好撚正

好人好姐點會走去拍借錢廣告

唔明點解咁多負皮

on9 連登唔會有靚女架

唔比人覺得佢個樣怪架咩
每個人眼光都唔同

king of the臭口

睇相唔影腳咪ok
睇愛回家 一拍埋班女到 成個侏儒咁

太刻意扮女神

個額頭

連登仔係咁 又唔係屌柒佢好樣衰 純粹講句個樣有啲怪都要屌 出到嚟現實咪又係成隻死狗咁

聽佢上公子會講既野 好似好撚頂咁